有無人係做電訊telecom

見好少人討論telecom呢行
多數都係sales,有無手足係做呢行
config,noc,rf,planning,calltest?

利申做config

請唔請人

邊間

noc config同call test全部都要做

香港得三種公司比你揀
一係operator
一係廠家
一係subcon

me rf

其實點解我人工咁撚低

巴打有無聽過ARS

做緊👋🏻👋🏻
Config

巴打係A記做緊？

好低咩 我做左年半 比其他同學算偏高

係唔係hardware

ARS 我知你係邊個

街李，見葉，荔灣，仲有........

IT

我做smc
A都冇smc做

Smc 我都做過

Smc 燦記做多

巴打依家係邊間做

A記上個月先cut左一堆人喎

大佬，唔好再講啦，再講可能原本我地識咖

A 記本來都唔係好多人，但cut咩人先？

燦唔係走左好多人咩?
得返幾丁友

十個做燦記十一都想走，燦記出撚哂名咖啦

Ae開始做起 入職13.5
有做左三年嘅同事都係唔過16

我做左一年半 廿頭k我覺得還可以

點解可以咁高 巴打做咩位

NOC here

rf

同問
俾多幾日就辭職
前景太耀眼
話唔定聽完巴打講會想轉工多過轉行

純粹做back office，無technical底

fg in china mobile, smartone 都好低人工, 15k都話要用雙糧除返先比到

巴打做operator 華為 定subcon?

我個時fg少過你

Operator
但做左咩黎升得咁快

工程support

帶我入行 me sub仔only

點入行 讀完t&n都無乜同學做呢行

我成日夾subcon , 仲有個ars嘅subcon巴打黎左我做緊呢間公司做

利申：huaxxx

我做左一年多幾個月啦
得16
mtr site全部都我搞
成team得返我同我leader

做地底嘢

mtr?
今晚又有兩隻mtr 要upgrade
想轉工

轉啦
巴打我今日第信
開夜又唔係人工高

工號呢

無可能 你唔會知

人工如何

巴打工號幾多 espace你

好撚低

呢到無得pm ?

巴打做hkt cm定hut

唔駛pm啦 冇人知嘅

咁不如你話我知

兩個都唔係 跟pccw and csl

我問左你三間 hkt/cm/hut

hkt同csl咪一樣我三邊都去過

我仲係909 等死

月底就完啦
你909邊team?

已發現做omc巴打

無咁地底淺層

我隔離個個同事話識你😂😂佢做pim

做緊FTNS工程部planning
想問下做直屬老和or華為，邊間好做d？

食屎狗！

你成間房得一個人做pim

答唔到 我合約員工

俾你起哂底 有無好路數 omc好難做
人又得一兩個

無哂人 推下先 聽晚又開夜

幾時過黎我個邊？

你個邊姐係邊到？
hut?

唔話你知

我已經知道了
應該無機會去你個邊

今年 Freshgrad ，入咗NOC

freshgrad去noc

做咩咁睇唔開

聽講夜晚無野做
唔知人工點

你入邊間？

其實搵工搵到灰哂先揀
啱啱入未俾我返夜晚住
入咗P字頭果間，人工13k加allowance

加油啦 noc我以前都做過

rf好唔好做 洗唔洗有經驗先學得識

我呢d食物鍵底層就唔好提啦

我仲低

巴打原來我以前打過電話俾你

其實入NOC唔係壞事，我都係果邊出身，係果陣學唔少野，當然老闆對我好好，一生都記得。

做左三年之後轉去起線起機，而家由入職到而家，做左8年月入3萬幾都叫做好好 pay。

建議唔好做中資，唔係個個頂到，我做左四年過唔到自己個關，忍唔到就走左。

上面返P記巴打係咪灣仔開工？

老電lm

我就黎頂唔住 下星期成星期都開夜
仲有個同事等緊轉pj 佢係到就有得輪下

得起site commissioning 經驗 一年半經驗
有咩工可以轉 醫院 ,mtr都做過哂

in過cmhk planning 同optimization
無請

你老電做咩位？我去過美孚

無哂人了
就黎聖誕節 推下先
有無人in過cmhk rf optim 位
有同事去左in

fix定mobile
mobile多maintenance到痴線
節哀

有冇巴打知Noc出身難唔難搵下份工
其實識既野好雜好多 但又唔精
但除左勁做之外又要好多危機應變
成日被人低估

呢排先請得人多

係咪我唔識搵 唔見有岩
做ran team 起site 無咩post請
16k now

in成點

兩位都表示無回音，
我半年前in過
兩個老屎忽dept head 好西
我加兩個同事in完都詛佢永遠請唔到人
話要寫code，但只係識講用open source
唔講用邊幾隻黎寫code

in邊個記唔記得

留名

Cmhk好鳩架
人工又低 係幾磋砣歲月嘅
假若無咩特別目標，可以入去荒廢下

唔知兩個老野叫咩名
只係記得1個係管planning team ，1個管rf team

我個陣in係打算做左成年omc commissioning ，想試下轉rf 做optimization 咪in下
huawei呢邊人工仲低阿

有冇巴打講下如果幾年冇做工程
想入行做telecom
咩位起步好?
之前見過AGENT既NOC都唔請
又耐冇掂過書

我想走
你想黎
你轉左出去做邊行 做咩想黎做telecom
noc應該係人都請架啵…

對circuit design完全冇興趣係咪入行 telecom 好過？

利申：ug 讀緊細電

同一期有兩位cuhk 細電 grad入黎做 ，仲有兩個讀city
走到得返cuhk個兩位同事同我

準備放三日假
屌聽日放假今日仲要開夜

Shirley Lai

今日冬至大家放幾點

huawei 收4點

不過我放緊假

無哂人 推下先

返完聽日又放假了

準備2017年

SKT員工

要讀咩科底先做到?
IT狗想轉行

it底夠做啦
huawei會提供你38天地獄深圳培訓

慘過做狗呀

今年畢業
讀垃圾細電
準備入行做電訊
師兄可唔可以教下細佬點入行
有冇邊幾間公司 有可能會請？
利伸 完住冇network底

Cmhk或者各大operator都應該會請
有辣有唔辣 有啲會做到好似隻狗咁 有啲坐坐下會石化
去見就得
利伸 啱啱係苦海轆翻出黎 清唔好諗唔開入黎做

仲係苦海 年半了

準備失業

早一個月已經辭左
而家有第個offer

轉行？

叫唔叫轉行都好難講定
但叫做翻電子野

咁快 我諗緊轉工可以搵咩工
做左咁耐omc

我公司唔夠人用，係咁請人，巴打可以試試

邊間
等我去in下
睇下有無人工加
當個後路
呢到真係好血汗

巴打 邊間
今年細電 grad 非常擔心搵唔到工

同求

星期三要去做iot test

你地今年aannual dinner 係邊

我地係the only one

亞博

痴線今日俾人叫左去裝linux server , tomcat apache , jdk同 mysql
做telecom都要做埋vendor野
我係到邊google邊裝

It狗唔好做呀
我搵左啲跟電子project 嘅工

想問下fg大概有幾多人工 前景好唔好
其實呢行算唔算專業 利申讀緊細電

我岩岩入黎個陣14500

1年後16000 半年前新仔入黎都係16000 岩岩grad既同事講我知佢人工

好低人工

如果係起site，搞optimization nej 都叫專
但係成日乜都要做…你睇下我今日要走去裝linux mysql 同tomcat

爸打都係細電grad? 做左幾耐

巴

做緊noc 可以轉去咩唔洗shift既工

要shift既都唔考慮

啱 ，狗也不屌

咪做左一年半
我係it grad

終於星期五
下星期又要去佐敦hkt 機樓搞iot

之後要成日坐係美孚機樓1/f

你隔離個兩個都係？

HKT

係阿 一齊搬

要整張pccw 證 300$按金

巴打你已經自爆

爆左好耐

HKT 人工點樣？

Engineering trainee 14.5k 上年價
聽講佢海鮮價 人人唔同